點樣可以捨得放棄一個人

愛上我 我會教你不想放棄一個人

問返個ex 係點樣放棄你，學習學習

我就係被個ex教左依一課 但我係開心我會咁專一對佢 動了真情

唔知

有冇追返佢

唔想同佢有聯絡 但呢一個都係一個好方法

男人講嘢 信一半就好

我係男人 我今日做番既野....前度話當日講既分手原因至係講下 完全感覺由一開始佢就係咁

如果有限期 可否拖得到 我會飛

分手囉

都未一齊啊。。

Sorry 巴打 不過都係嗰句 分手啲理由係假 要分手先係真

當傷到盡頭嘅時候記會捨得放棄

利申 岩岩斷絕關係

但佢講到所有責任都係我架，不過我點都係輸，因為我太愛佢 心軟

唔好浪費時間係唔值得既人身上啦～ 女人青春寶貴，為ex 單身左一段時間到左一個年紀先諗住話係時候move on, 到時又俾人話老 叫姐姐啦～ （個人經驗）

點解一啲唔識得珍惜另一半嘅女仔 會有人愛佢 但我冇

但依一刻未放低到就同第個一齊？

已放低 但仲單身。其實諗真 如果搵番ex 又可以一齊番，個種感覺都唔一樣啦，心始終有刺，變咗質的感情只能讓它成為過去啦

理性知要咁諗 但感性仲想一齊

分咗幾耐？咁要再諗清楚係段感情入面 放唔低既 係一種「之前未夠努力，而家覺得有野可以再改善」的諗法 定係 放唔低自己。

當你遇到下一個就會下定決心為呢個人放棄個ex

放手 放開所有

唔會放棄

同我一樣 理性上自己好有好多唔好
但感性上都仲好想同返佢一齊

我如果講哂你聽我依年幾做既野 你一定話我痴線
拿！你咁講就唔岩啦 佢係話我唔珍惜佢架

同埋佢會覺得我做咩都應份，所以去到分手個時，講番我為佢所做既，佢話不值一提，主動幫佢唔等於錫佢等等.... 但佢明明唔係咁架

唔一樣 我係理性上知佢好多唔好

你好好啊。。。你唔好再為呢啲人傷心 你要為珍惜你嘅人而傷心 比個限期自己

得我1個on99唔開心 係咁掛住佢 搵佢 唉

狗公MODE：不如搵我

我仲緊鐘意佢

你狂text佢？

分左幾耐

咁簡單啦，自殺式表白咪得 ，唔使心思思

衰左又可以令自己死撚左條心

又唔係狂既 問佢咩答咩咁 唔會主動搵我

我係打錯字 想話佢有好多唔好

但我仲好相信佢尼 ...... 因為當日我都有做唔岩既地方，所以唔可以完全話哂係佢責任

我未同佢一齊喎

表過㗎喇

有冇問下啲開放式問題啊

一絲絲一點點 銷毁憶記

佢肯唔肯同你傾先 佢肯已經好好 或者比個冷靜期佢

唔背...唔算背。好一時時架... 你當唔背住先啦 我都唔係冇啦溫搵佢，真係努力左 有成果再搵佢...但佢都係唔太想見，見到都冇咩好既反應，但佢應該唔係討厭我個種。

冷靜期。。。個時分開佢話要冷靜下 遲下見面傾，點知一直冇回音 係我格硬搵佢至傾到

感覺佢係唔相信我，仲係害怕一齊番個時會好似以前咁

咁你要比信心佢喎 以行動表示 唔好淨係講

例如呢 次次得我主動搵佢 佢hea我
而家完全唔想理佢 唉 但又掛住佢

其實分手原因係我太chur 管住佢 佢覺得大家唔適合
12月頭講散 之後keep住進展良好 感動到佢 有心軟 聖誕果陣比過機會我 但之後我又同一件事發脾氣
主要都係佢成日同其他男仔玩得太埋 我就嬲
今次就好冷淡 上次佢會主動搵我 關心我
今次完全無 12月尾到而家喇

人地比機會你 你冇珍惜啵